深度探討"電競"

轉自平民遊戲工作室

深度分析日本，韓國，大陸既電競文化同發展

探討香港畸形既"電競"發展

原來一切既背後-追溯上去處處都係金主騰訊既蹤影